<resources>
    <string name="app_name">Traveloid</string>
    <string name="monserrate">Monserrate</string>
    <string name="title_description">Descripción</string>
    <string name="value_description">El cerro de Monserrate es el más conocido de los cerros Orientales de Bogotá. Los cerros de Bogotá tienen por lo menos 16 millones de años de antigüedad. La basílica del Señor de Monserrate ha sido lugar de peregrinación religiosa desde la época colonial y se constituye en un atractivo natural, religioso, gastronómico de la ciudad.</string>
    <string name="value_weather">18°C</string>
    <string name="value_elevation">3152 MSNM </string>
    <string name="title_elevation">Altura</string>
    <string name="title_history">Historia</string>
    <string name="value_history"> Hacia el año 1620 la Familia Fernández Valenzuela construyó las primeras ermitas en el cerro. Fué Pedro Fernández quién edificó la capilla en homenaje a la Santa Cruz de Monserrate. El Santuario del Señor Caído de Monserrate con un estilo neolítico fue diseñado  por Arturo Jaramillo y terminado alrededor del año 1925</string>
    <string name="title_restaurants">Restaurantes</string>
    <string name="value_restaurant_1">Restaurante Casa San Isidro:</string>
    <string name="value_description_restaurant_1">Gastronomía europea. Su destacada cocina deleita con un variado menú europeo cuidadosamente diseñado, que se reinventa constantemente con nuevas tendencias que ofrecen las temporadas gastronómicas a lo largo del año.</string>
    <string name="value_restaurant_2">Restaurante Casa Santa Clara:</string>
    <string name="value_description_restaurant_2">Gastronomía típica colombiana . El escenario ideal para encantarse con los más emblemáticos sabores de la cocina colombiana, es esta hermosa casa construida en 1924 en el pueblo de Usaquén y trasladada en 1979 a su actual ubicación en la falda del Cerro a 3.200 metros de altura.</string>
    <string name="title_location">Localización:</string>
</resources>